{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047540",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "금산관광농원"
    },
    "text": "忠清南道錦山郡堤原面錦江路286-8に位置する錦山観光農園ガーデンは、錦山人参を使ったドリベンベンイ魚粥専門店として有名です。 錦山観光農園ガーデンは様々な放送番組で紹介されて大人気で、お客様に愛されています。 メニューとしては、すいとんと薄い麺の麺、ご飯を一緒に巻いた魚粥とピラミを揚げ、フライパンに巻いてタレをのせて焼き上げるトリベンベンイが有名ですが、この2つのメニューを一緒に注文するお客様も多いです。 アサリのメウンタンや高麗人参の天ぷらも人気のメニューとして知られています。 錦山観光農園ガーデンは錦山インターチェンジに位置しており、営業時間は毎日10:00から21:00までで、祝日はお休みです。 メニューの値段は高麗人参の魚粥が10,000ウォン、トリベンベンイが12,000ウォン、高麗人参の天ぷらが15,000ウォン、淡水海老天ぷらが12,000ウォン、コウライギギの辛味スープ(中)が50,000ウォン、コウライギギの辛味スープ(大)が60,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "観光農園ガーデンの場所はどこですか？",
            "answer": "錦山郡堤原面錦江路286-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "錦山観光農園ガーデンで有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "ドリベンベンイ魚粥と高麗人参の天ぷらが有名です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "錦山観光農園ガーデンの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "祝日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "高麗人参の魚粥の値段はいくらですか？",
            "answer": "高麗人参の魚粥は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリベンベンイの値段はいくらですか？",
            "answer": "トリベンベンイは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "高麗人参の天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "高麗人参の天ぷらは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "淡水海老天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "淡水海老天ぷらは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コウライギギの辛味スープ(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "コウライギギの辛味スープ(中)は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コウライギギの辛味スープ(大)の値段はいくらですか？",
            "answer": "コウライギギの辛味スープ(大)は60,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 310
    }
}